「借錢比人就預左收唔番」呢個諗法好on9

「借」錢唔係送錢呀
根本係啲劣等債仔用黎混淆視聽
還唔到都起馬有計劃而唔係得過且過

唔還錢應該捉晒去坐監
施恩勿望報

咁你教我點樣追到條數
仲難過溝女

一年前到宜家都未還
追人錢感覺同做兵差唔多

「借錢畀人就預咗收唔番」係講畀債主聽，叫佢哋諗清楚先好借畀人
借得畀人就唔好預咗人哋會還，如果噉都OK就OK

要預咗收唔足 以後唔撚會再借俾人

有本事還番比我

有借有還上等人
我細細個都識啦

還一部份當我乞衣咩

岩, 借錢唔還 應該等同詐騙刑事, 借財仔借銀行唔還一樣有後果, 恰人單拖

時移世易，防人之心不可無

呢句係叫你借錢前要諗清楚有冇借錢能力，冇就唔好借俾人充大頭鬼。

以前借過$500俾人
然後見住條友可以成日去大陸揼骨，落酒吧飲酒，都唔撚還錢
從此以後就唔再借錢俾人

利申：最後有次一齊食飯扮無帶錢，叫佢幫我找咗三百蚊當還咗錢

告到佢坐監

仆街啦咩叫充大頭鬼
借錢果夠講到好唔掂捱義氣借比你渣
Blame the victim

此風不可長
推到啲債仔睇到

不過d債仔賤命一條,根本唔care 坐監當食生菜

銀行都唔借，點解要我借🤷🏻‍♂️
實有啲野

負皮嗰啲如果唔係假膠就一定係弱智

講緊唔立單據個d on9 wo
問得人借錢9成係仆街黎架啦
對仆街有信心係唔係抵死先
正經野借銀行
再frd有急用都要立借據

咁岩一百幾十就當行過方便算啦
但一萬幾千嘅，
如果佢係長期經濟有問題的話，
你幫佢搵份工好過借錢比佢啦。
月月清嘅時候，佢那有能力下個月變舊錢還丫

呢句係當有人問你借錢果陣, 你要有嘅心理準備, 從而衡量借唔借錢
你預咗佢唔還架啦, 咁你仲借唔借?對方值唔值得得?等等問題
唔係事後債仔或其他人同債主講嘅風涼話

借左6皮野比個好友
一年後還16000
但又唔算走數 只係係咁拖

我等左3年又3年

$2000
以後就算好好朋友都係話冇錢

女朋友同屋企人就算